Usuarios en Slack
-----------------

Scripts para administración de usuarios en slack

* add_user2group.py:  
  Agrega usuario(s) a un grupo

# Documentación  
* Crear una app en slack https://api.slack.com/automation/create
* Metodos en Slack https://api.slack.com/methods
